243 QPL 死老千

蟹住咗係度

你on9玩細股都唔止蝕姐

我係on9

道行未夠就屌人 又唔諗下自己on9
比你買700都輸啦

我道行未夠呀 我冇屌人，呢隻係老千股是事實，話派息又唔派

本身派特別息想清殻 咁樣洗一洗倉d貨散哂